超越情侶的關係

我同女朋友嘅關係，好似已經超越一般情侶。

拍拖一個禮拜：我講明做人唔想結婚，俾唔到終身幸福佢。
明明佢好恨結婚，但佢照鍾個頭埋嚟。

拍拖一個月：佢閒談同ex打茄輪嘅感覺，話佢用死力咁錫，唔舒服。由於我係初戀，冇其他經驗，所以微笑住咁聽佢臉帶尷尬咁形容。

有時佢著住短裙，坐得隨便，我會提醒佢易走光。佢問：「咁我條底褲係咩色？」又暗示攪嘢又盛，明明佢唔接受婚前性行為。

佢呢排接受唔到自己有暴食症狀，尋晚同我講話差啲分手，聲稱內容打晒出嚟，差在未send俾我。我又覺得好平常，冇好大沖擊嘅feel。

我估正常情侶應該都有避忌嘅話題，但會唔會傾到好似我哋咁？

有冇講而家有sp所以唔同你扑野

樓主叫左光斗? 定李小東?

初戀真係純情啲

對住暴食症肥婆，係好難有性慾既